大學notebook ownership 有咩推介

leveno 320好似幾平 但係i3
定係x270 520?

最好唔好太貴